成日話哩樣罷唔到，嗰樣無幫襯開，哩樣你走唔甩喇掛！？

【每日任務@7Jul】
💎 日清食品 🍜 出前一丁 💎

日清食品同出前一丁嘅Facebook冇update；請去日清旗下嘅合味道Facebook

😡1.派嬲 🗣2.請願 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言

進食一碗出前一丁黑蒜油豬骨湯的即食杯麵或包裝即食麵，鈉含量已經超標。雖然包裝即食麵「福字上湯伊麵」每碗的鈉含量是1,634，若再進食其他東西，鈉含量亦隨時超標。

Source:

寶寶

今生巴

Omg 唔食了

留言template： 無線新聞立場偏頗、時常斷章取義，多年來誤導不少港人，懇請 貴公司轉用其他宣傳渠道，例如ViuTV及77台，以免間接資助一間為中共維穩的電視台！而在 貴公司重新審視宣傳策略前，我及我的親朋戚友將會盡量避免光顧 貴公司，敬請注意。

咁唯有食童星點心麵

定係媽咪麵呀

樓主係咪ＣＵＴ咗好多野

同黨媒金主割蓆

Share啲嚟

你係想自己執個post，定睇唔到我比你個code

唔食日清了

你問樓主唔好問我

樓主係想自己執個post，定睇唔到我比你個code

喺TG channel copy完之後發現你有個詳盡啲嘅template

炸機先

重唔重開

1.如果你唔認同佢地既營商手法，請入facebook比 2.如果你想佢地改過，請留言回覆 3.如果你真係唔鍾意佢地，咁就唔好再買 4.對志同道合既手足留言比個讚 想每晚準時九點接到任務，即刻follow民間TVB團隊啦 FB: TG:

炸咗啦

咁快有2個負皮

不如你將個置頂任務再加埋呢樣嘢落去囉

又好姐 好味干啃

因為我諗住今日個brand好多人識，可以砌靚仔啲爆發千嬲

Sorry ching下次留意返

出前一丁、合味道、福字麵…你地罷到啦掛？最近食過或者屋企有日清產品既，贖罪既機會黎啦，黎呼籲你地心愛既品牌重新審視宣傳策略啦！！

今次可唔可以比一千嬲黎睇吓呀？

留言template：

無線新聞立場偏頗、時常斷章取義，多年來誤導不少港人，懇請 貴公司轉用其他宣傳渠道，例如ViuTV及77台，以免間接資助一間為中共維穩的電視台！而在 貴公司重新審視宣傳策略前，我及我的親朋戚友將會盡量避免光顧 貴公司，敬請注意。

1.如果你唔認同佢地既營商手法，請入facebook比
2.如果你想佢地改過，請留言回覆
3.如果你真係唔鍾意佢地，咁就唔好再買
4.對志同道合既手足留言比個讚

想每晚準時九點接到任務，即刻follow民間TVB團隊啦
FB:
TG:

===============置頂任務(最後更新7 Jul 2140)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】繼樂天之後，三叔都緊隨步伐賣港，公然使用殘體字 (6 Jun)

【維穩金主】Big Big Shop獨家優先發售LOTTE樂天果汁！(4 Jul)

【維穩金主】好正！袁偉豪嚟緊又孖住惠英紅拍警匪片！SABON x 袁偉豪 (2 Jul)

【維穩金主】香港再起動 - Crystal Moist (1 Jul)

【維穩金主】我係中國人呀屌！巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB (30 Jun)

【維穩金主】大家買Ｐ＆Ｇ產品前 要諗清楚 (29 Jun)

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

【維穩金主】陳敏之：有時我都幾同情你班網絡判官，人生可以咁無聊 - 曼秀雷敦

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率： (最後更新：7/7)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

唔係好肯定你意思

pin please

頂已置

推

置頂任務最下面再加埋宣傳tvb 團隊

Oushhhhh

No TVB

有呀, 做咗啦

Hello拼拼

Push

好，學識了

諗起麵麵

屁屁

借個位 會員標籤功能

我呢幾日先食完合味道黎

前線巴

點解

Third time’s a charm

連日清都係tvb金主

萬世巴

Cheers mate

腦腦點解喊

屌我係一二月果陣入咗超多出前一丁

唔算多啦

唯有食撈麵

食開意粉

頭先出街 明明一心想買杯麵 最後買左珠奶

喂係絲

置頂有更詳盡資料

真呀

營多唯一出路

炸完了

Pishhhhh

咚兵衛

請善用推文回覆

不推文

好在759大把正野揀
仲有光時

光時

有無心水po開台？

上咗去再講啦

Hello

推返一下補數

推推推

hi

推呀！！！！！

推多啲

我就無計，幾個月武肺高峰期果陣買咗好多出前一丁儲糧

其實759係咪藍... 琴日睇到個po話759個老闆同民賤聯有關係...

click rate同逗留時間都好緊要，所以我呢排都加插幾句／幾段好似言之有物既說話響前面

攬

知你心啦

Up

dodo 姐

好似言之有物既說話

熱開23

專業開po手

呃多佢半分鐘丫嘛

星星

Hello friend

TVB任務描述平時太精簡，我都會用口語將佢化成段落

上到top 10 就開台

Hugs

推初選

Oh Dodo姐

up

混沌巴

隻熊今日係咪唔會黎

其實我覺得佢個名幾cute

Oush No more CCTVBBBBBB

上咗熱門

are u gay?

無買了 , made in cn

熱開14

小狼

自從支那製合味道就冇再食 仲要係cctvb買廣告
唔屌都唔撚得啦

全部都係平時食開嘅麵呀巴巴

尋日好似唔見佢

有冇咩替代品？

hi 金巴

The username is for fun

早日康復呀佢

Almost thereeee!

so disappointed

善用推文回覆

本身都唔食

In營多I trust
營多唔好背叛我呀

大把杯麵同即食麵牌子啦

營多點睇？

大把其他選擇！

唔出櫃住

食多冇益

Almost thereeeee!

笑什麼

笑下都唔俾

fine

仆街了，呢年嚟買咗過百個

Hello兩盒巴

如果佢哋改過話可以買㗎嘛

好惡

名cute 不推文唔cute姐

sorry

所以我哋要做嘢

有時夜麻麻肚餓忍唔到呀

佢應該係睇完就走嗰啲人

笑番

食生果啦

我喺屋企儲定啲消化餅 雖然都肥

long time no see

我以前都係

出

我以前又係

你好可愛

Hello桐人巴

我要食邪惡嘅嘢呀

搞掂左未

依排玩twitter多左

消化餅太正經就算有餅我都會選擇食麵

搞咩

我就調轉咗

我以前又又係

push

媽媽牌即食米粉

Hi今生巴

禁慣左
推返

舉報條友

哭什麼

試下自己整印尼撈

要留住力氣呀

順帶一提，出前一丁有made in hong kong既貨，不過送哂去外國賣
係香港賣既全部都係made in china

有咩好食又抵屌嘅杯麵

唔可以原諒

成日整印尼撈會上癮好恐怖

又辶犀至刂

公仔牌kitty麵

轉食韓國薯仔麵

巴打唔係不嬲都24小時連登既咩
Twitter依排d tweet多到剩係like同retweet已經禁到手軟再留下言就無左成日

我試過一食食三包

tui

公仔牌又好似好食啲

好細盒

張貼紙係印香港獨立我就買

夜晚先喺度

近排Twitter hea 冇cm

熱開第六了

應該可以去開台了

細細個一定食過

食開日本版 洗唔洗戒

肥死
我覺得營多嘅飽係飽得嚟係特別辛苦

以後食韓國即食麵

g持
每人一小步 黃圈一大步

好

聚沙成塔

here it is

香 港 人 俾 返 少 少 抗 爭 意 志 好 冇？

港版童星點心麵係四洲集團㗎
仲衰過出前一丁
要買記得買日版童星

是日電台

香 港 人 俾 返 少 少 抗 爭 意 志 好 冇？

藍莓

你整包你發過豬頭

要去練跑贖罪

ok👌🏻

Coming

call 人ing

又呃我

Hello Kitty，唯一出路
Hello Kitty，缺一不可

搞掂咗啦

摔碟寶

Jeez重衰過合味道

攬攬先

日清都係

係油油呀

Hiiii

改食辛拉麵

黃天擊殺tvb

係前線巴呀

屌，前日買咗一箱BIG

對不起

推！！！

又吹 ...

政協

四洲零食集團太子女支持撐警集會！

我升起了收音機的天線

遲到好過冇到

入去吹水

食開韓國麵

罷！

就黎屎都冇得食 屌

真心，依個唔只係黃藍問題，仲係健康問題

食得高鈉真係會高血壓，會中風

今世都唔食

推推

唔食了 759好多日本既杯麵可以取代

Nissin?
No la! No for a long long long time

買日版

真心呢個係最易做㗎la最小po

點解你每次出嘅標題都吸引到我入嚟

早兩日為左懲罰黨鐵所以坐老輕唔拍卡，俾蘋果影左相

做咩咁柒
Btw細個以為係唔洗錢

罷罷罷

唔撩食啦

唔撚語癌

再推

sor罷買唔到...

因為改咗支那造之後難食咗已經冇再買

英

買日版得唔得？

轉咗台

收到

好 宜家去

另類攬炒方法？

幫我推呢個🙏

另類攬炒方法？

本身屋企有存貨嘅可以選擇唔食
當屋企重有嘅話就自然唔會再買

搬台

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

Push.

落TVB廣告就唔合味道

咪再喺支那整啦

Ok done

抵制cctvb

好難想像

唉，希望佢可以撐得耐d

蚊躝

面面 我地g chi你

虎巴

講真，我真係從來都未聽過29A係乜嘢一回事

幫佢集氣

要

===
7月11、12，初選見

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

題標滿分

gym撚表示無食好耐

真係好耐無買無食

罷啦罷啦罷啦

頂

唔再食日清

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

屌，曾經好鐘意海鮮味合味道。
即罷，dklm。

樓主嗰名，考唔考慮娶我，我前線巴。

順便做埋呢個

Youtube要人
十一哥上左BBC hardtalk 洗白国安法

一齊罷

759日版冇事？

呀信屋出咗隻自家牌子
胡麻豚骨麵食得落

個人覺得好過依家出前一丁

大把好麵食

等我仲食合味道tim
要罷

屌⋯⋯原來咁多

出前一丁點罷

屌，出前一丁都係，食公仔麵得嗎？

由細食到大好厭都係韓國公仔麵好食啲

其實唔理立場出前一丁近幾年愈嚟愈難食已經戒咗好耐

屌
咁黃店仲用唔用丁麵

福字都好似係？
公仔係咪？

Cls入咗成箱

轉食韓仔麵

食日版

食第二個brand

福係日清旗下
公仔Made in China

日清！

日清香港係直接under日本總公司 唔係代理
覺得日清奶共 將香港列入「中国地域」list

趁朝早一齊推上熱門

呢個表無考慮到tvb金主呢個因素

其實即食麵唔怕搵唔到替代啦

只買日版

出前一丁？

福字麵都唔食得，食媽咪麵算

合味道宜家都難食左好多

我覺得好多年前已經難食咗，係直接變咗第隻味

媽咪麵，食虫 到入肉。

係咪講緊股票台果個

戒咗即食麵一排 而家自己煮烏冬多 屋企已經無再入即食麵同營多了

日清食品 產品list (1)

日清食品 產品list (2)

日清產品個list又邊止咁少

#624 #625

仲有好撚多
麵粉 油...

不如send email去日清日本總公司
反映下 如果咪佢繼續落 又唔知點解少咗人買

PISH

推！

Oushhhhh

檬檬

頹飯巴

this is nice

Ok 收到

qg8

一月囤既貨都仲未食灑

唔好再買啦

永遠既緊急食糧一直食韓國麵，食完再買韓國麵，成箱一月到依家無開過

咁就繼續做儲糧

有冇青有其他推介 平時都係食呢幾樣

即食麵真係唔憂無其他替代品喎，759、HKTV mall都大把選擇

不嬲唔食

辛苦哂

OK You win.....終於搵到一樣我罷得

壞壞
Yellowland 街頭訪問途人黃店問題(有催淚)

業業
Yellowland 街頭訪問途人黃店問題(有催淚)

彼彼
Yellowland 街頭訪問途人黃店問題(有催淚)

是日任務

TVB安排藝人臨時記劇本Sell產品 曹永廉狂呻：好多嘢記呀！

其實喺CCTBB落廣告係總公司仆街定係香港代理仆街定係both?

我係諗緊去到外地使唔使繼續罷

香港代理仆街姐

日清香港唔係代理 係子公司來的

唔食了，叫屋企人唔好買

日清真係冇幫襯開 推

GGGGGGG

屋企仲有幾包，食完必定唔會再買

買日版得唔得

推推推推

覺得日清有d奶共 將香港子公司列入「中国地域」list 請自行判斷

借個位

我要由今日開始，成個熱門都係初選！

直接買日本水貨唔買行貨算唔算抵制？

今日任務

對比來佬貨，国產野真係蔗渣價錢燒鵝味道，不服來辯

巧

今生只娶前線巴 I have followed you

原來而家出前一丁都賣$4 (誠哥)
多個誘因食外國牌子

無問題！

真係無食開
不過幫推

杯麵垃圾到幾年冇買過

你出d post名次次都引到我入黎

你班友仔次次見到TVB任務就走夾唔抖

置頂有更詳細嘅任務資訊

The landfill is where CCTVB belongs

揀返日本日清

佢好似都將香港當做中国

係呀

所以唔會買寫中文ge

我食開佢D水貨

食開日版

今日任務

《三生牌，鹿茸大補酒，係無線維穩既妙品，妙品》

g chi

藍曱甴麵

今日ＴＶＢ任務

《三生牌，鹿茸大補酒，係無線維穩既妙品，妙品》